# Образ для asr сервиса

Здесь представлены файлы и директории для сборки образа запускающего в себе сервер распознающий голос на основе
переданных уникальных слов и фраз дополняющих базовую модель.

_Этот образ нужно пересобирать каждый раз как меняются уникальные слова и фразы._

## Как собрать образ

Укажите в файле _domain.txt_ ваши уникальные слова и фразы, которые будут дополнять базовую модель. Запустите скрипт
build.sh. **Учтите, что в скрипте указан тег образа, который вам желательно заменить на свой**

## Как запустить образ

Так как сервис может работать используя протокол _WebRTC_, то ему могут понадобиться реквизиты _TURN_ сервера. Для этого
необходимо их передать в переменных окружения в формате _json_. Укажите свои реквизиты заменив те, что представлены в скрипте
ниже.
**Обратите внимание, что если вы меняли имя образа, то замените его и тут**

```shell
docker run -t -p 2700:2700 -e turn_config_json='{"url":"turn:webrtc-dev-htz.lab.just-ai.com","username":"test","credential":"test123"}' veptechno/asr-server:1.0
```